[redvelvet]wendy唱歌好聽喔...18+

聽先用我的鐵三角耳機ls70聽歌
聽聽下聽到wendy唱歌 聽到我哭左
成個憂鬱型boy咁 超型
如題...18+

屌你

冇剪指甲

1:03-1:31個到
wendy 1:17接住唱落去
把聲超清澈超靚...
就好似漆黑的中月光一樣照明我的心 又同時好似宇宙大爆炸一樣咁有衝擊力...

喪b回哂塘😔

我和wendy做左愛大家互相交換左第一次...18+

你進入左通透世界之後就會明白我講乜==

想知射精sir同wendy交換左幾多次第一次..

我一向都唔鐘意聽 韓國個種高音用力既唱法
聽清澈既本音真係好正...

買左好耐都未開==

呢d野唔太好2c講出黎==

鐵三角耳機即係點==

喪sir冇買day2?

勁

仲有day２

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

中咩小卡

會5會好聽啲？

下==點解

一樣

你地班撚樣 係咪三分鐘熱度阿
每晚十點無人應！
成日話抖抖抖 每晚十點都要抖？

哇 牙溫

20蚊放唔放..?

撲街你仲換唔換小卡

都幾撚正下

照換囉 冇所謂

黑?

day 1中牙琪

不==

我用重複的yeri小卡換你牙溫+牙琪+牙joy ok?

我唔記得幫佢剪...

你傻B?

我Day 1係阿Joy封面，但係中wendy嘟嘴小卡。

ily

我有d野想同我好朋友講⋯⋯

牙溫正喔...

講乜==

我就個日見到Wendy......同勝利入左酒店

我牙現封面中牙現卡卡

射精

我買第1水Day 2時，抽中Irene KitBox同Irene（黑影）小卡，海報就中Yeri。

認錯?

黑影小卡伏撚到仆街

躝

我第一隻係中yeri kitbox+牙溫嘟嘴小卡 牙災poster
第二隻中熊熊kitbox 牙現小卡同大大張現現poster

我中咗==

哭左...
送都唔想要==

WENDY超撚正

Irene個IG首個post就係佢個影（跳吓跳吓），呢張黑影小卡意義重大。